如果順豐整唔見我野可以點

我寄兩袋野佢話幫我pack箱
我屌佢將我兩袋變一袋
之後入面有野唔見左
咁大間公司都咁 我真係燥L到仆街
有無巴絲有建議

你有無睇住佢pack箱？

做緊順豐倉，要大力投訴，順豐好注重客訴

無啦 我認我on9 因為佢同我講ok 架啦 我就走撚左
同埋我寄過幾次都無事
無諗過會出事

我打左去啦 佢過遲啲先覆 我驚無左影

Send email . 順豐唔見野係會扣bouns

你記唔記得個順豐站有無cctv
如果有既話無再諗下你交貨比佢果時個cctv影唔影到

有既話就會快啲搞掂

佢同我講cctv 壞左

咁你要嘈到總部

有人落格唔奇

叫佢公司賠償股份給你。

但最弊樣野唔值錢呢
唉

好慘

有無人可以教下我